漫畫香港抗爭 激盪！200日 [日本漫畫中譯本]

漫畫香港抗爭 激盪！200日

上年日本人秋田浩史喺日本出咗一本關於香港抗爭嘅漫畫
解釋俾日本人知香港發咗緊咩事，同埋咩係五大訴求
今個月頭，中譯本上左Google Play賣了

支持推

Pish